挽左馬會幾年

賠率真係低
好少即場 少比賽
有意tg 搵我

5500開戶費？

ching sik ball

宜家咁多人同yy搶生意

老圍？

唔洗呢啲

有冇信用額

Tg內傾

篤手指可以？

輸左唔比錢得唔得

十蚊注得唔得

最低投注54蚊

輸到仆街要做艇找數？

走數搵邊個？

唔打信用額
莊唔會走數

咁零丁既54

網係咁

唔挽額講左先
有意先dm

報咗驚

驚 點部署

推一下